{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53475&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평아름펜션"
    },
    "text": "青い雲岳山の近くにあるロマンチックなテラスとすっきりとした雰囲気のペンションです。このペンションはカナダ風の木造住宅でアルプスの町をそのまま移したかのような雰囲気を誇ります。百年滝が徒歩0分、雲岳寺が車で9分、サンザン国民観光地が車で9分のところにあります。入室は4:00から可能であり、退室は22時までです。全ての客室は禁煙であり、ペット同伴の場合は予約の前にご相談ください。ペット同伴の場合、毎日5,000ウォンの費用が追加されます。 大型犬は入室できません。 ペット同伴の場合、保証金として20,000ウォンをお支払いいただきます。 ペットと一緒に宿泊される間、壁紙や寝具類の汚染などの問題が発生した場合、保証金を返してもらえないことがあります。バーベキュー施設として、炭とグリル、網をレンタルしており、4名様20,000ウォンの費用がかかります。人数を超過した場合、1人当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。定員を超える場合は入室できず、外来訪問客はお断りしております。客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。保護者のいない未成年者は利用できません。 ペンションのイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。ゴミは指定された場所に分別した上で出してください。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは青い雲岳山の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室は4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションの退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は予約の前にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、毎日5,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "大型犬もペットとして連れて行くことはできますか？",
            "answer": "大型犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、保証金は必要ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、保証金として20,000ウォンをお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設として炭とグリル、網をレンタルしており、4名様20,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの人数を超過した場合の料金はありますか？",
            "answer": "バーベキューの人数が超過した場合、1人当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイメージは実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "ペンションのイメージは実際と異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別した上で出してください。"
        },
        {
            "question": "料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 501
    }
}